{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005222",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157623?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더 클럽 호텔 기장연화리점 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお知らせによってチェックインは17時以降に可能で、チェックアウトは11時以前に完了する必要があります。 もし人数の超過がある場合、追加料金が発生し、1人当たり2万ウォンが加算されます。 寝具の追加時にも2万ウォンが追加で請求されます。 また、退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。 客室番号とデザインは営業状況によってランダムに割り当てられ、連泊予約の際には貸室費用が発生することがあります。 オンシーズン、特定日および祝日には料金が変動する場合があり、駐車施設は駐車タワーと路面駐車場50台でお客様の便宜のために完備されました。 未成年者および男女同室での宿泊は制限されており、未成年者は両親と一緒に入室できます。 身分証明書の確認は入室の際に必須であり、お持ちでない場合は利用制限及び払い戻しはできません。 備え付けの物品が盗難、毀損、または汚染された場合、損害賠償および洗濯費が請求され、朝食はロビーでセルフでご利用いただけます。利用時間は07:00から09:00までです。 ご利用の際の責任は入室されたお客様にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは17時以降で、チェックアウトは11時以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数の超過や寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "人数の超過がある場合、追加料金が発生し、1人当たり2万ウォンが加算されます。寝具の追加時にも2万ウォンが追加で請求されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号やデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは営業状況によってランダムに割り当てられます。連泊予約の際には貸室費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日および祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車施設は駐車タワーと路面駐車場50台でお客様の便宜のために完備されました。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者および男女同室での宿泊は制限されており、未成年者は両親と一緒に入室できます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "身分証明書の確認は入室の際に必須であり、お持ちでない場合は利用制限及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "盗難や毀損、汚染された物品に関してはどうなりますか？",
            "answer": "備え付けの物品が盗難、毀損、または汚染された場合、損害賠償および洗濯費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食はロビーでセルフでご利用いただけます。利用時間は07:00から09:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊者の責任はどこにありますか？",
            "answer": "ご利用の際の責任は入室されたお客様にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 487
    }
}